[x] vérifier que Raphael puisse editer sur https://gather.town/mapmaker/YmD14ldp3dTdHAbP/ernold
[ ] désactiver l'arriver sur le tuto (dans administration de l'espace, je ne retrouve plus l'option !!!)
[ ] remplacer les rondins de bois par des chaises + confortable
[ ] créer une autre place de marché pouvant accueillir + que 44 personnes (aligner les chaises en escargot ???)
[X] créer un espace sur gather
[X] créer une place de marché ou tout le monde peu se voir
[X] créer un board pour pouvoir se donner des rendez-vous (board de la place des marchés)
[X] créer des lieux de rencontres
